好肚餓，起身煲麵食

又要做肥仔了

開post就會抵消左唔肥？

唔會
反而會肥左

食完舉鐵

好想食甜野

尋晚食左鴻輝記

咁爽，我都係食日清咋

日清有咩甜野食

即食芝麻糊
其實味道都OK

唔幫你集氣了
我覺得芝麻糊好難食
我中意食燉蛋燉奶凉粉類

要宅就唔會有咁多好野食㗎啦
你估我唔想食咩

都係
我係屋企都係極頹食垃圾
係得閒先會整下野食

要宅，唔煮無啖好食

去ikea買叮叮肉丸啦
自己撈個蜜糖芥末/他他醬都好好味

肉丸都唔甜嘅

有蜜糖芥末maaaa
Or 自己整花奶涼粉

涼粉真係唔識整
BTW涼粉令人諗起689

689係中共棄卒黎
不過我好中意食紅豆味既野
但自己唔識整紅豆冰
考完試學下先

紅豆綠茶
紅豆奶綠茶仲正，但我仲未試過成功沖到奶綠茶

食朗豪坊

😀

星

好久不見

你琴日木開Post差啲要尋人

尋日溫書溫成日